AKB/OUC48本家討論區#16 驅逐原神還我本家地標

暨AKB48本家討論區#69

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到68,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈外無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?自古以來就係本家神聖不可分割既一部份有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家on9會見盡好多人真係癈到
10. 世界仔剩係反牙達
11. 2020已經夠可怕,但2021......
12. 本家區三大黨派:小栗派(並唔存在)&柏木軍＆瑞葵組都市傳說,話說話天下三分但得柏木同完美奈奈生日有圖海爆po
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 本家全純血出既單曲可能會俾支那武漢肺炎攪到有機會出到
15. 支那狗還我實體握手會
16. 連NGT都仲可以出到5單
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家被支那武漢肺炎害慘既新希望:萌夏豬琪BB
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

反清復明俾番轆轆個肚臍我地

留名永遠懷念轆轆個肚臍

咁就祈求握手會快啲搞得番, 58單快啲出同AKBingo Neo可以快啲變返好似以前咁(常規冠名番組)

文春又出手

又黎

真係好難怪出黎出去都係出過既人,一出新人又俾文春打

笑死又文春

所有有地下經歷嘅idol一律建議轉推

成功上位

呢個係5ch都長期被列做高危人物，年紀加上風格，營運都唔會實際放資源當新人咁推啦。

有被文春跟嘅實力 又贏

咁小事就唔同再講喇

但係照文春講佢兩日著同一件衫其他mb一定知

可能話同一件衫有2件

其實大家對自己嘅推暗地去拍拖有咩睇法

AKB48鈴木優香（20）がジャニーズ風イケメンと池袋ホテルお泊まり《半同棲の40代男性とは別》

只要佢唔比人捉到我冇咩意見
前提係佢要成左年同冇犯法

我都係
佢開心就好
我未去到佢拍拖就比好似佢背叛嘅境界
好似結衣之前比人爆出尼我都無咩嘢
Btw同啊叔就.....

一爆文春即棄，完。

DD都棄？

20歲<->40代唔得
係都後生啲

奈奈安全

識食 應該幾好砌

唔係掛

同啊叔拍拖我覺得唔係太大問題
未成年同人上床就不了

エロ釣り既基本上全部高危

又黑結衣BB

佢仲係81 黎香港表演果時已見
SAFE

肥向safe

因為佢係安全人？

只係希望佢唔好帶壞我就好

有料但唔エロ 夠乖

個背景以為係茶餐廳

點解成日拍拖都比人捉到
不過呢單應該都冇咩嘢 因為都冇人識佢

aggar
知佢臭仲推黎做咩

前T8山田君笑死

btw睇文春條仔好似另外仲有岀面搵學生妹食

拍拖冇乜嘢呀，花季少女冇拖拍先出奇，但希望收得埋啲。

ゆりみち 現正廣播中！！

元靜岡清純派偶像之最新畫像はこちら

有無翻譯

好似話條仔認左數話有同居

btw玩緊showroom event
得閒嘅麻煩幫手射吓種子俾佢

依個好笑

咁講白間真係宇宙級清泉

對號入庭

大約1:55佢條脷做咩

燈神

其實果個係我尼
Sorry大家
我攞左第一次

其實我覺得向總都工口架, 不過唔釣唔蒲, 而且收埋自己太耐無出山.

佢睇av學

學完冇用過(希望係)

前輩無教佢咩

同細佬練習

只要佢唔係識着個仆街就得啦

細佬同學上白間家

敢搞白間
老豆搵人沉佢落東京灣

唔好拍拖s就得

幫世界仔撞到四分之三個岡田奈奈

我都撞過

幾時俾埋個核心我

18年地下團時俾人爆佢靠枕營業昇格上位,對象應該就係依家文春跟到果個制作人, 咁當時寫呢d野條友係9up撞中定係真實知內情, 就唔清楚啦.

畀個々你？教主啱唔啱？

咁撚痴線

文春呢度有篇文係講呢件事，裏面有28張相。我估係組合番成件事兼可能再加啲作文。如果係真就可惜lu。咁難得搵到個樣靚身材正又好似少少cls嘅mb follow吓, 但估計營運會放棄佢....

大家姐

Google translate:

跪求唔好有痴線佬又抬價

From 好孩子

男方認數咁係咪真愛

唔咁做點拉返佢落地下

地下可以做到既野多好多

又恰我
諗住見冇人3張手牌應該冇事

由AKB新代言嘅驚？

個recommendation係乜事

文春仲密過中國外交部

DH冇錢貨唔夠金所以文春咪做野

講開又講 橫野單野似有下半部但應該俾吉本擺平左

仲可以點下半部法

篇文好似講同mb一齊同J家仔開P
啲人估望叶同南波 仲要未成年
呢3個近幾個月好多互動
突然三月尾停左兩場空砲公演 有晒3個人 sns 又疑似潛水
就估係咪連環爆 但係之後一期文春冇後續報導 佢哋又出返黎 應該係大人搞掂左
南波前日生日竟然冇mb入去講句生日快樂 要到第二日下晝先走去講 又係斷估有禁令唔可以提佢

奇怪文春得罪咁多大娛樂公司都仲可以生存到

政府早排開口話要ban文春呢d公司

識生金蛋嘅雞劏咗冇著數
偶像有偶像食仔
文春影到就放上半 然後收吉本錢唔放下半
細水長流 SUPER

果然走性感路線既女仔都信唔過
鈴木b原來又....

NGT唔係走性感路線你信晒

又燈死人

撞到個掛五星成美 稱號係肉子トキメキ
真長情

爆文春通常都係呢d
揀推有定心理準備

咩呀又講咩NGT呀....唔太熟.....

叫做有留意下佢姐，覺得浸淫feel好正

日陽咁既好女仔好少有

原來又係你

原來又係你條燈閪

地下團都要用枕營業升格咁搏？

巴打你好似都推佢? 雙重打擊有矛事

係咪有咩誤會

價值觀個個唔同
有d人當發惡夢架喳

佢到而家都keep住關係可能樂在其中

ALB「元」神7

最左

睇佢咁淫應該都幾emjoy

不過大眾對呢啲扑嘢 拍拖好似冇咩反應
係班毒ヲタ先會好注意
真正影響最大反而係NGT單嘢

麻煩晒大佬

勁到

最右
其實基本上全部7個+柏木+指原都喜歡。Subscribed哂佢哋啲YouTube channels

睇住真係最後一秒出手

呢個唔係山田acc嚟

努力打多幾場還返啲mile俾個會

真

好想肥向做我女朋友

依個先係？

係

NGT單野變左社會事件, 已經唔同層次.
其實捉d純愛打炮真係無乜用, 捉集體炮, 捉爸爸活疑似枕營業就有d價值啦, 起碼可以將你個朵再搞臭d, 有機會打擊到你的團隊活動, 文春近排好似都係咁玩.

幾時到手 有興趣知特攻幾耐

好細粒

突然覺得佢好瘦

拔用抖陰都係要

近排真係廋啦, 仲要隔離兩個都著鬆身衫, 顯得佢更廋.

好似無特攻
未中過唔知幾時收貨

儲返半年先bid到下一次了

點解我會睇錯46個個

NGT快啲解散 還我AKBgroup名譽

擁有/睇吓呢種卡係點樣係我join你地其中一大原因

點解得35萬會變多左100萬黎bid到
Btw好勁

我都係入黎學野睇下班巨巨點打

到手了

當大家1lv未入過隊嚟計
今期五星係225%
過咗特攻嘅五星係120%

純粹係想要今個月冇用過saki打

40歲阿叔都有得同居

跟唔到世界仔

啱啱我查過我啲推入前100要幾多分
同我手頭啲分差幾多
所以世界仔肯衝奈奈前70我真心佩服佢

已經有2個月好耐無衝了,跟唔到佢地個分,連100都入唔到

知你回緊氣啫
等你衝下集Akbingo Neo

細細粒正咗好多

我都想知啲分點黎明明大家(加埋)都係得35萬分

你地bid卡好勁

我玩老女人要保頭80都唔係咁易

原來又一個大佬

之前咪話過拍賣嗰頁個所持mile數係就算未落bid都減咗落bid後嘅數嚟

用生命堆砌出嚟架
前幾日通頂砌緊份fyp都仲要計住每兩個鐘要入驚清體

反而上個月打saki頭30都冇今個月打老女人頭80咁辛苦

上個月認真打有第5
而家卒咗就hea打

【疑案】網上有人追溯，

#田中美久（Mikurin，HKT，3期出身）

不久前有一次在 SR 說過，被文春揭露的

横野すみれ 與 鈴木優香 之前曾經在網上約她，

等到疫情結束後去泡溫泉。現在看來 Miku 逃過了一劫。

但是也間接顯示， J系有人看上了她

（可能有人想當老鴇），真是麻煩透頂！

入場了入場了 道枝咲生誕祭
今場冇下尾冇向總
睇嚟又係田口fing劍

文春只係話同鈴木優香開房嗰個係J家風 冇話一定係J家
咁快就間接顯示J系乜乜乜？

其實佢先係篤灰個個

但我睇個版本係美久點名想同橫野鈴木怜子個啲一齊浸話想試下做色狼既感覺喎

話時話,呢張都好邪惡

即係個所持fake數黎
Btw bid野留比大佬搞
細既繼續去打下分

AKB48鈴木優香（20）がジャニーズ風イケメンと池袋ホテルお泊まり《半同棲の40代男性とは別》
文春都幾撚快手

你睇奈奈太多 好似許志安咁

連轆轆都厭倦咗？

睇轆轆太多 好似許志安咁

係咪有咩誤會？奈奈自己已經好夠大,只不過係其他人再大啲啲咁

今日未po老婆

由依：而家八人公演先知道枝唱歌咁好
聲量好夠 一齊唱好有安心感

道枝：可能因為以前喺吹奏樂部吹長笛
不過而家支笛唔見咗 唔知係咪俾老母賣咗

咩超展開嚟

如果有齊3個mb就好

四次元小妹妹

大竹話墜波成員ac冇得課金
要賺十倍育成券唯有喺限時pool喪抽
唔為卡 總之就抽嚟賺券

個封面好睇D

幾時改埋唔好油到個咀咁紅就好

可惡的小女孩要好好教訓一下

頭先大竹夾時間玩
一入 唔中 四個飯都係大竹稱號
其中一個掛五星田口
跟住三個人ありが田口です

大竹轉咗app玩荒野行動了
連續兩次配信食白果撞唔中

要發動聖戰討伐不？

呢個女人好兇

綠組全炒 後排剩坂川一個係乾淨

dllm 綠組飲酒小隊雖然飲既自己都柒，真心想知邊個咁撚豬兜，累人累物

張相入邊得一個人係合法買到酒

咪某會員個名

梗係大學生買酒比妹妹飲

講還講
係咪有證據先
唔係就咪隨口UP啦

仲有日本買酒就睇樣黎check架啦
唔比人地鈴木/井上個樣老積買左都無人理
就算我廿幾去買都要比人check

我係便利店買個陣無俾人問既

勁好笑仲要拎本BNO比個架仔望仲懵性性
係唔只一次

有一次係一個啊姐收銀，只係要我撳個掣無俾人問
利申當18歲個樣算細個

在席時活潑可愛
畢業後成熟優雅

做.......做乜咁嬲

某會員話要加推,名就唔開了,希望uk巴快啲回家

但佢個品牌啲衫設計好似麻麻地咁

唔緊要嘅,起碼轆轆有show到個嬲樣出嚟,即係仲有得救。如果佢表情平靜咁話"冇嘢呀"先大鑊。嗰位Ching快啲氹番就冇事

你扮乜後生

中間張水著...叫佢地影個D係咪on9

on9 係指乜嘢？

年紀細到睇到都尷尬
未發育好都唔係怪佢哋，而係營運可以揀啲適合佢哋嘅時裝雜誌俾佢哋影呀

仲要件水著完全唔可愛

都係嘅
田野優花表情好似影証件相咁
如果係一件頭/兩件頭泳衣可能會好啲

一直無離開過轆轆

都無離開保保同陽香

人地出版社要賣紙就唔理得咁多
呢d十幾歲既青春肉體係有市場
營運有錢就適合架啦仲同你揀？

少睇音番 呢個係直播？
嗰日排咗彩希上劇場公演

又曲奇

終於都中到張5星

179

下個目標係4星

有冇中大西？

聽咗遺言條片未

唔係撞到真人先咩

一齊做

無

中埋車奇先

歐

歐洲人

akb應該都唔會好早出場, 劇場完左再去應該趕得切既.
今次會feat hello kitty, 除左曲奇仲有首Lucky Happy Everyday.

奈奈靚到

肥向正到

ゆきりん ig live 咁大件事冇人講？

番宣有乜好講?

online fan meeting啲題目堅深喎
有幾多首single係16人選拔

大摩卡

奈奈唱夜驅

megu 整完牙越來越靚

正義のミカタ【公式】@abc_mikata

#正義のミカタ 明日あさ９時半は『やっべぇ！やっべぇ！やっべぇわ！あなたが思うより中国は脅威ですＳＰ』です
中国専門家オールスターが集結

#米中新冷戦 #台湾侵攻Xデー #柏木由紀 #濱田崇裕 #ジャニーズWEST

LM

唔好奶呀屌

AKB48=反中亂港勢力

成龍ig live冇人講

嘩又一地玻璃
不過都幾佩服營運肯俾佢接呢啲job，小粉紅可能會牆內封殺akb，雖然可能都冇咩影響

最齊咪又係atc

真飯咪一樣去握

已經見到好幾個回應同柏木講佢喺中国好多fans, 叫佢小心啲講嘢，唔好傷害中国人嘅感情(大慨係咁啦，google translate嘅翻譯)

咪醬整左牙真係靚女好多面型好好睇

但係個鼻就嚟好似喵咁啦

諗緊買唔買好

買,我都諗住買

好似好大壓力。應該係俾fans問得太多

4:25
原來on9會唔可以食嘢
但係我試過食肥牛 たこ焼き お好み焼き ミルクレープ都無俾人踢過

好鍾意次次公演唱#ファイト1曲AKB之前段MC
會有成員分享自己投咗/想唱咩歌
跟住明明個個rehearsal哂
都要詐唔知 話會唔會係自己想唱嗰首呢

曲線讚自己靚仔

肥醜毒撚唔可以食嘢咩

睇住你食肥牛

點跟

個個都起日本

豬琪解鎖咗強力吐嘈技能

聽講差啲比j家仔食

好 太乖唔係好事

啲死暴桃又揸槍恐嚇良好市民

堆填區係咪諗住休業

Day1: IxR
Day2: 16期
Day3: D3

冇まなくる

食完會唔會再大d

吓，上賓

人地淨係鐘意女架咋

太乖有時又無咩話題所以真係要靠個mb自己拿捏下

大家諗多咗 應該係彩希同佢預先夾定
出嚟效果話好好又唔係
係覺得豬琪好努力咁解

最鍾意都係向總/聖菜/megu呢個總合, 不過向總轉左去fing劍, 聖菜依家就連劇場都好似唔多上.

豬琪就話要ixr姐
zun醬田口胡桃搞咩冇得去

唔多上劇場係好事 證明有野做

唔買野/買得少 光頭佬都唔會好好態度

八人B公演聖菜同蘑菇撞位 無得一齊出
劇場出得八個 等開飯嘅成員就一大班
最衰都係中国武漢肺炎

唔撚係嗰日有外面show唔出而要摺喺劇場出公演呀

似Team A

叫得16期冇理由出得咁少
除咗豬琪出IxR都仲有鈴木 田口 山根 小麟 稻垣
出一半收埋另一半係咩玩法
會唔會整多隊若手選拔出第度event咋
不過放假又冇理由唔開劇場公演
但抆走哂16期同D3仲搞唔搞得成
剩返嘅可能性就真係開A公演

佢而家間舖仲比唔比人慢慢睇

竟然係咁 好耐之前上去買過幾次覺得態度唔錯又會吹下水

睇心情

不過算 條友跟48跟得唔貼係真 唔識做生意都係真
好心咁多死貨一早平價走晒佢算啦
啲貨仲要係寄賣 佢自己都零成本
心諗你張千年HR優叔標3000係咪想擺到間舖摺

好感動 開咗104個普通曲奇終於儲到3個金匙羹

屌你儲亡靈圖鑑咩

有啲咁既野

咪同你抽CM紀念奈奈一樣咁抽
你歐我非咁解

咁都叫非 次次中萬五分叫咩

睇你點睇 亡靈未必好過萬五分

又係時間開個VR睇番上場Team B

堆腳

仲好記得墮幫第一個撞嘅mb就係ひなこ

千葉惠里：想入single選拔 想做雜誌專屬model
未到廿歲都唔畢業

得罪講句千葉話有啲飯dm問佢係咪畢業
千葉而家出嚟宣佈呢幾年都唔打算走

希望嗰個飯只係路人唔係推千葉啦
如果唔係錯到咁我係佢就不如冚頭埋牆死咗去算w

肯出新碟實有千葉份啦

但唔知幾時先再有新碟姐

樣貌身型氣質都可以, 只求有潛質的人唔好被呢個廢營運埋沒.

問個個有冇睇開akb架。。。定係anti黎

營運真心想搞好akb既就唔該新碟純血，本家搵16個都夠晒料有突啦
IxR 惠里 仲有16期幾個要全力推啦，仲唔俾力既一世都推唔到次世代

有d人成日覺得佢會畢業去韓國.

本家純血單
除非分家執哂 否則都唔洗諗

永遠俾1/3~一半位俾分家就係on9

坐定定睇田口生誕

本來想quote返尋晚豬琪吐槽俾大家睇
點知睇開個B站up主冇擺到尋日夜公演上去

咁講下佢吐左啲咩

文字描述咁冇feel 唔講好過講啦

本來想自己錄cut擺上B站
點知機太廢錄出嚟fps好低 差到剪都廢事
算數 有緣就會睇到

成美up條vlog成26分鐘
分上中下吖嘛

係咪呢日?

我就係睇開佢
呢場係昼公演嚟 尋日有兩場
我想cut嗰節喺夜公演彩希自介MC

有喇

計埋護心鏡先係25分
Web版24分尾開始

Sor都係數錯 自 應該由24分正開始

聽唔明但感覺好膠
希望有人翻譯

就係豬琪喺早排舞台劇個角色叫早苗(SANAE)
但彩希唔記得 嗌錯咗做AYAME

你做咩話佢
佢只係新手YouTube

YouTuber

唔該巴打睇埋個公演豬棋真係超絕可愛

諗諗下其實真係俾錯歌豬琪bb C應該要俾d型既歌例如uza beginner個D

由呢度開始計? 舊年1月?

夠qq得啦。

你講公演個setlist定失恋ありがとう?
個setlist柏木阿姨定的 你問返柏木阿姨

俾你頂住先

全靠村媽彩希當年慧眼識新星...

我指失恋ありがとう無quote你嘛
豬琪右足エビデンス野蛮な求愛呢D經典，真係俾首型D既歌佢俾佢發揮下佢既優點
雖然豬琪係好甜，但跳舞表演力先係佢強項

我咁岩就係睇緊佢跳舞Ｄ片可以俾埋其他巴打睇

係...但唔輪到佢揀啦

好唔襯佢 成個氣質太Q carry唔起

我覺得58單越遲出, 只代表營運對分團幫握既依賴越深, 出純血單既機會亦越低(事實本來就已經好低).

轆把聲真係好好聽

但睇返同期嘅人腳
當年豬琪跳得掂呢首已經夠佢殺出條血路

真,轆轆把聲真係好好J

嚟緊25、27號有三場team4公演
如無意外會喺係豬琪同坂口渚沙之間出其中一個
可以留意一下到時首ウィンブルドンへ連れて行って
坂口version本身好神 （已知22號出佢）
但豬琪唱又別有一番風味

短身矮腿
唔好睇架

留比我好了

我睇溫布頓咋

講真，去泡一早去左啦，仲會等到依家？？

不嬲都有班友用泡來抽佢水, 佢借今日生誕祭澄清反擊下係好事.

肥向新CM, 有啲唔係好認得

肥向?你想講大肥田吓話

係，成日mixed up咗，因為向井地監督望落去唔係好肥。

話說活動開始嗰陣換咗十次抽獎嚟玩下

點知真係中咗

正特攻三個月

點解個個都好似話中就中咁既

今次真係肥向舞台劇, 係咪又要俾人揸?

能條愛未＆向井地美音が舞台「新・熱海殺人事件」Ｗキャストでヒロイン役

好掛住ゆりあ尾個張係邊個

我都幾鐘鍾意木崎, 有買佢本畢業寫真.
尾果張係今泉佑唯.

19時台就肯定冇彩希啦～

【出演者】大西桃香、大盛真歩、岡田奈々、岡部 麟、小栗有以、柏木由紀、久保怜音、倉野尾成美、
下尾みう、谷口めぐ、千葉恵里、福岡聖菜、向井地美音、武藤十夢、山内瑞葵、横山由依

出左名單啦

係 啱啱先碌到
原來大半個鐘前出咗

冇怜醫心痛

又緊急事態.....老咪卒con......

搞咩，呢個組合應該係關神奈con事

lucky happy everyday

邪惡大盛

#ファースト1曲AKB 第四彈
永遠より続くように

你唔講我真係見唔到

本家又上twitter熱門

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔倒嘅！

不嬲都話大把貨

又係千葉.

咩排名

每日follower增減

I see

千葉大佬又然!

連咩菇都有線即係代表不能作準

禾地あんちゅ又然

成世人終於贏番次

9年初選拔，除左恭喜都唔知講咩好

焼肉ライク美心不了

抵輸啦

依福唔係先係重點咩

有AKB48公式さん呀嘛

頂今泉個位?
今泉個角色要比人渣波